覺唔覺樓主開「覺唔覺」系列好垃圾

覺唔覺？

覺唔覺樓主用唔用「覺唔覺」都係垃圾

覺唔覺你好垃圾

國

想喺咸青口開post，吊你老母連狗條撚頭過唔到中秋啦死剩種

ching同女朋友點？

抵啦，想入侵咸青口？

你地頭？

屌你老母 樓主唔係垃圾

住hall有冇女

我有女朋友，呢啲嘢唔關我事

我有時都幾垃圾

辣殺

我專一

你咪樓主

樓主幾時死

樓上早登極樂🙏🏻

屌 樓主

你咪樓上

收皮啦 你唔係垃圾

樓主犬隻 拉

覺唔覺連 醉酒（右閘）都反好垃圾